【TVB廣告商】馬百良 - 「蘇合丸」可致腎功能衰竭 尿道癌

【TVB廣告商】
💎 馬百良 💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

馬百良「蘇合丸」含禁用馬兜鈴酸 可致腎功能衰竭 尿道癌

仲有安宮牛黃丸 叫人用於中風後調理 中醫話「不可作中風康復後的保健品，可增加再次中風風險」

Source:
含馬兜鈴酸

絕大部分人不適合

增加再次中風風險

👉🏻請即follow:
Facebook:
Telegram:

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

推

記得做埋行動組出既任務

【每日任務@3Jun】
💎老行家💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

push

多謝幫推

Push

點解你啲正評升得咁快

唔知

轉左時間開po?

你問樓主

開心

呢個自發既

I see

所以大家要記得做埋行動組既

多謝提醒

是日電台

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

up

睇完個題目即刻鳩都縮埋

警世

Pishhhhh

又要推比大眾睇 由期身邊既老人家

又有任務 正

J癌

樓主小心比人告誹謗
而加中成藥有馬兜玲酸無可能拎到註冊

樓主拎2004年 d新聞黎煲
好大機會告得入
好心啦唔好真係覺得講野唔駛負責任

【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)